{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 가락청 한옥스테이"
    },
    "text": "カラクチョンは、加+楽しいロック+聴く音とともに旅行の楽しさを増すという意味を込めた韓屋宿泊施設です。 カラクチョンとは、韓国音楽の正楽演奏の真髄といわれる「霊山会賞」の4曲目を指す「カラクダリ」を意味することもあります。 国楽の家という別称を持っているここは、1926年から1974年まで全州の代表的名門学校である全州女子高校校長官舎が位置した由緒ある場所です。 その後はパンソリの本場らしく、最高の名唱と演奏者が交遊し、後進を養成していた韓国音楽の産室でもありました。 可楽庁を訪れるとリラックスと体験の楽しさはもちろん、イェヒャン全州の象徴的な空間である「複合文化空間行員連携プログラム100年韓屋で楽しむ国楽ライブ公演(毎週土曜日午後4時)」を一緒に楽しめる参加券を提供します。 韓屋村公営駐車場から近いため移動が便利で、国楽放送局、ソリ文化館などに隣接してほのかなソリガラクがいつも心地よい憩いの場になります。 全州の豊かな文化と豊かなオーナーの人情で親切におもてなしします。 追加料金は人数超過の場合、現場で1人当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。 午後11時以前の入室をお勧めし、ペットの持ち込みは禁止されており、私物の保管に関する責任は本人にあります。 客室内の飲食、調理、喫煙は禁止されており、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可であり、施設物の毀損や紛失には本人が責任を負わなければなりません。 靴は下駄箱に保管してください。紛失した場合の補償はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "カラクチョンとはどんな意味ですか？",
            "answer": "カラクチョンは、加+楽しいロック+聴く音とともに旅行の楽しさを増すという意味を込めた韓屋宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "カラクダリとは何を指していますか？",
            "answer": "カラクダリは、韓国音楽の正楽演奏の真髄といわれる「霊山会賞」の4曲目を指すこともあります。"
        },
        {
            "question": "カラクチョンはどのような由緒を持っていますか？",
            "answer": "カラクチョンは、1926年から1974年まで全州の代表的名門学校である全州女子高校校長官舎が位置した由緒ある場所です。"
        },
        {
            "question": "カラクチョンではどのような体験ができますか？",
            "answer": "可楽庁を訪れるとリラックスと体験の楽しさはもちろん、イェヒャン全州の象徴的な空間である「複合文化空間行員連携プログラム100年韓屋で楽しむ国楽ライブ公演(毎週土曜日午後4時)」を一緒に楽しめる参加券を提供します。"
        },
        {
            "question": "カラクチョンの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "韓屋村公営駐車場から近いため移動が便利で、国楽放送局、ソリ文化館などに隣接してほのかなソリガラクがいつも心地よい憩いの場になります。"
        },
        {
            "question": "カラクチョンではどのようなおもてなしがありますか？",
            "answer": "全州の豊かな文化と豊かなオーナーの人情で親切におもてなしします。"
        },
        {
            "question": "カラクチョンの追加料金について教えてください。",
            "answer": "追加料金は人数超過の場合、現場で1人当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "カラクチョンの入室時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "午後11時以前の入室をお勧めし、ペットの持ち込みは禁止されており、私物の保管に関する責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "カラクチョンでは何をすることが禁止されていますか？",
            "answer": "客室内の飲食、調理、喫煙は禁止されており、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可であり、施設物の毀損や紛失には本人が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "カラクチョンでは靴の取り扱いについてどうすればよいですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管してください。紛失した場合の補償はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 580
    }
}